不歡迎警察運動正式開始

我諗到既係由深水埗鴨寮街既店鋪開始,
由店主自發張貼不歡迎警察光顧貼紙 !
個人既fb , ig 亦可以貼出黎 !
朋友Group既活動亦一致不歡迎警察參與 !
大家仲有咩提議 ?
另外近日3毛不斷抹黑勇武前線 ! 坊間亦有好多指責黑衣人不是 ! 請大家提高警覺 !
誓死不割蓆 !

自動程式十連推 !

g持

推

多謝你

會有幾多人敢做先

每人一少步, 就會越黎越多人響應 !

文職人員 進行印刷過膠後 會主動去各大商鋪派發

推，支持！

支持

推！！！

唔知過左琴日深水埗班廢老醒未

平時行街見到狗可以用納粹軍行禮嘅方法同佢地行禮勁大聲講林鄭萬歲，長期精神壓力

佢地都唔行咇啦
不過都係個好提議

麻煩大家屋企有 printer 嘅, 可以試下 printer 有冇墨

唔可以 外國人好反感

Push!!!!

琴日深水埗打緊嗰陣
都仲有個藍絲廢中係到鬧
立場哥哥訪問佢 佢話覺得警察已經好克制
721件事叫示威者自己入元朗搵白衣人埋單
話警察只需要入去收尾
on99

push

剃光頭

小心支持既商舖比人搞

#HEILCARRIE
外國有時會用黎嘲諷獨裁者

(黑)警察與狗不得內進

不歡迎

有冇本區不歡迎黑警濫捕

Jeng

無錯

推

而家好明顯又轉風向

警察與狗不得進入

已經冇撚得救

推
有冇個list有寫低邊d舖頭係支持？

G持

要抵制埋家人先會成功

黃大仙應該最容易推

總之有過街坊圍差館的區, 都應該有市場

支持 由生活入手

支持呀
要孤立佢地

行動啦

啦

餐廳係咪唔好貼？留番凍撚水會唔會好D

出示委任證可享免費凍撚水一杯

推 呢個諗頭幾好

唔好連累其他狗，一係標名警犬同警

推推

暴力黑社會先啱

由生活開始杯尻佢地

狗隻仆街運動正式開始！一人一袋！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

我覺得唔洗寫到明 ，logo 就得

好

一早要啦

整得幾靚

Push

可唔可以包埋警察家屬

香港警察 過街老鼠

爽

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

全面杯葛黑警

——————-8月9號至8月11號 和你飛 機場見—————-—我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

啲藍色同 9 只係覺得唔帶得寵物入
唔好上身 只要自己人明白就得。太明示唔好

照做班狗生意

但個頭剪成點我就唔夠包

班狗最憎人話唔歡迎佢

pushhhhhh'

正

..

可以從logo 中整 有狗bb 同細隻少少黑9做剪影
表明係一家大細

警察與狗不得內進

手機殼唔該

冇用 佢地連納粹係咩都未必知
要用返佢地唔鍾意既字眼
唔歡迎你/過街老鼠/污糟邋遢etc

警告你地咪再蝦警犬
好多警犬都好得意 佢地無辜架
直接用番黑警圖算啦 比警犬入都唔比佢地入

導盲犬除外

up

貼支持不支持反送中係門口可以，但不歡迎警察貼紙對佢地無著數，萬一遇到偷嘢唔比錢或醉酒鬧事（深水埗經常發生），佢地CALL 警察， 警察又見到貼紙唔入，受害係店主本身。而且知你唔鐘意CALL 警察，鬧事嘅人更加會去個度。

而家港共有咩污糟野做唔出？
你貼張野係門口
警察叫班黑社會老友黎打劫搶錢掃你舖
到時你報警盏比位佢地入「咁唔歡迎我地我地幫唔到你d咩」
所以一係就唔好貼
一貼就儲定氣計畫好先，全港貼爆佢

pish#heh

老板有權唔做邊d人生意

但的士司機無辦法拒載

大力推
大力支持

全城轉不歡迎警察頭像

推，過街老鼠

Push!

屌你大豬豬

建議整埋英文

整咗毅進仔都睇唔明

推爆佢
等警犬知道自己過街老鼠都不如

五大訴求佢講到有部分唔同意，
不如我地試下一步步嚟，逐個訴求同佢deal!

首先，第一成立獨立調查委員會，咁樣先扣到佢地血。

黑警濫權我地做乜7都死

推！

改一改將字體改成狗 將狗圖改成魔警

比人打劫既話 咁差佬入唔入去

一直都有做
呢個月每次見到狗
都會走埋去揶揄佢

畀在港外國人睇
廢事佢哋以為係唔歡迎真嘅狗就唔好啦

push
要全方位歧視佢哋包括老婆仔女父母

pish

可唔可以改改張圖
屋企人好鍾意狗好憎正牌黑社會 想癡但係又覺得侮辱左狗

用巴打整既藍屍餐廳地圖app，逐間幫佢哋貼

jan

呢個方法唔錯

歡迎商户取用

唔歡迎

Gchi

大力支持

幫d狗剃個狗字啦

走狗不得內進

推啊啊啊啊

Be water be humble
不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our time

和你飛萬人接機
8月9至11日 下午1時
一號客運大樓機場接機大堂

大埔遊行
8月10日
大埔頭巴士總站 -> 運頭角里投注站

港島東遊行
8月11日 下午1時30分
維多利亞公園 -> 渣華道遊樂場

深水埗遊行
8月11日 下午3時
楓樹街遊樂場 -> 深水埗運動場

8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

推推推，有良心的店舖都要貼

毅進仔撚識咩係納粹咩
納稅就識

可唔可整多幾個
1。本地區不歡迎。。。
2。本範圍
3。本大廈

想幫手派傳單
有冇tg可以聯絡？

有創意

喂 唔係咁玩架

同刻個字係額頭叫汪汪咬你有咩分別

（又Send email）已去信律政司解釋可謂攻擊性武器

推，不能放過兇手

不如去毅進課程宣傳一下！

唔推唔係人
同狗譽不立

整成貼紙貼滿晒十八區警署外牆

本車箱不歡迎警犬

剪耳仔
剃眼眉
就唔好喇

小心出刀， 警察放人， 過關走佬

唔好搏
唔該

贏粒糖輸間廠就係呢啲

警察與狗 不得內進

歡迎狗狗內進
(警察除外）

將佢地同狗比較，效果會大好多

建議加返"香港"二字，香港警察。

我要投訴你

可唔可印貼紙出黎逐個店舖問，收就收，唔收就走。

遍地開花

推爆

會唔會一陣告你侮辱警察

Share 埋俾身邊嘅人知呀

AV01

諗起上次有班消防救護做埋警察嗰份

驚啲狗會借啲咦屈人

光復香港，時代革命

啲狗見到實玩野

唔好用狗仔啦用佢哋頂帽？

所以外國人會對咩反感先 黑警 林鄭？

係公司笑出聲 點整架

呢個可以推
但我個人更希望推行針對港共官員既策略
始終呢班人渣先係真正既罪魁禍首

Agger

你覺得不合作運動有冇得諗 即係例如佢查身份證，比左之後就死都話冇野講 全香港都係咁就好玩

掉曱甴入狗屋

push arrrrr

應該要杯葛警犬同佢地屋企人
識得既就割席, 由得佢地自己圍威喂

要佢地去邊都覺得ashamed

輕推

Workable!

即時懷疑你賣違禁品、逃稅、犯消防條例、強姦隻豬拉人封舖

唔好用禁狗logo會好啲

有人/鋪想響應但未必想咁offensive

喂唔好侮辱啲狗
作為狗主其實睇落好唔舒服呀
狗又忠心又善良同人類又好朋友

有冇得開始幫幫手改做過街老鼠之類
傳播病菌 生人勿近 神憎鬼厭

你改完我自動貼四個區既連儂牆

同意不歡迎運動，各行各業唔幫狗做野，將佢係黑社會好得人驚呢個形象放入人既生活同心裏面。其實就好似共產黨對法輪功做緊既野。咁樣好過搞狗屋，搞狗屋啲人冇睇前因後果好似我地搞事
最好就係從自己做起，杯葛哂啲警察frd

推！！！！

唔用狗得唔得呀 我好鍾意狗

警察與狗不得內進
導盲犬除外

周圍都要貼

ok

p

Pish

多謝你呀
多啲文宣就可以令人改口

昨日想了一晚, 會否有鋪頭要顧客簽承諾書, 光顧後不可追究店內的人或地方可能藏有所謂 (攻擊性武器)

估唔到已經整左另一樣更簡單和直接的東西出來

大推

有無英文VERSION

不歡迎警察運動 ( 老鼠ICON Version)

應該全港各行業齊齊不歡迎警察

警察與狗不得內進
Sor比愛狗撚屌
警察與蟑螂不得內進

PRINT 貼紙 派商戶

不歡迎警察運動 ( 老鼠ICON Ver.)

絕對支持

可唔可以整個18區不歡迎貼紙

強烈建議民間記者會參考狗隻記者會示威用火機菜刀為攻擊性武器

敢做 但發覺冇朋友做狗

我冇嘢講

態度正確

正啊

要有人面識別app, scan 樣!!!

整多個歡迎警察大把藍絲掛，見到唔駛幫襯

唔好叫警察啦 叫翻憲查啦

b

不推不是人

警察與狗不得內進?

食肆一要要歡迎狗！
一定要請狗飲
凍撚水

推爆佢👍🏻👍🏻

警察/休班警

會唔會整做貼紙派？
想放背囊

食肆唔好貼 要請君入甕

建議整貼紙、玻璃貼、車貼免費派街坊和食市
全民不歡迎狗隻大行動

推
全港杯葛黑警大行動

PUSH

第一次幾好

推
黃大仙+深水埗突然熱血晒

G chi

政府又想用「港獨」呢招，何不借力打力？

大家記住要用呢個hashtag
#克警就是港獨

好波G持

又係你呀

兩邊有頭髮中間無

用警賊ok?

推到班狗冚家仆街

請廣傳，連登仔就民間記者會公投！！！要大家嘅民意授權，越多人支持，佢地講既野就越有代表性！

一個屬於抗爭者既發聲平台！

我學識喇
btw支持不歡迎狗察運動

絲打犀利
btw我都支持

推到班狗邊度都無得去

屌你老母爛臭閪死垃圾黑警
冇學歷冇技能冇良知冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

搞屎棍搞到經濟咁差 好多員工被裁員或停薪 你老母閪垃圾黑警就準時出糧仲要計OT 祝你地全部警犬仆街冚家鏟

141門口都要貼，佢哋會好撚慘㗎

肯貼既一定好生意 香港八成人都係黃絲

咁就要支持吓

整貼紙派商戶 唔該

popopush

求本車不歡迎警察
利申：有fd揸uber想要返張

會唔會俾狗告歧視

放定一疊係連儂牆，方便需要人士貼係當眼位

應該留個廢老係到比狗咬下先真正感受到佢地有幾克制

改做警察與老鼠不得內進🤘🏻

大力pish

大部分舖頭唔會敢貼
因為有機會俾狗玩
除非全民參與
被狗選中嘅機會就會下降

有無本大廈/住宅不歡迎狗隻

SSP 平時都有其他需要搵popo
怕唔怕到時會被清算？

我無野講
我要搵律師
我要去醫院
我要投訴你

PPISSHHH

正野 thx bro

幾好

用粗體就更好

推！ ！ ！

請所有寵物cosplay，制服的誘惑

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

唔該幫我推下

支持！

大叫黑警死全家有九折

呢個idea好好
要佢地切身知道自己係幾咁唔受歡迎

我無野講

唔歡迎！唔歡迎！

下次屌狗一齊唱
最新反送中電音屌狗主題曲——《黃大嗶》MV上線

讚成！請加埋建制議員同官員。

一定大大力支持貼左既餐廳

跪求幫推

有得跟隊？

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

支持各位良心企業嘅老闆 每人一小步一小步
如果見到有份嘅店一定要入去幫襯 唔好令佢地因爲流失藍客而蝕太多錢

print 出嚟通圍貼

831